放PS4 PRO $3000

黑, 連MHW, 一年廷長保養
買左幾個鐘, 玩左一個鐘
購自藍店 有單 $3000

$200

:

排1700

$300

有興趣
留tg?

元朗屯門交收？

都可以 有興趣嗎

Fast trade
Pm

OK